（問得太遲）跪求買gears既地方

小弟唔係學生，只不過係窮。

近排發親夢都係冇錢既情況之下發

近排單身左，戶口個個月多左幾千蚊，終於有能力買gears了。

失左戀既我已經冇野輸，比支竹我比豬嘴頭盔我我我就會衝前打狗。要拉你就拉反正我已經冇野好輸。

去邊到買到gears？國難？邊度平？對唔住。我知道依家問實會比人屌慢100拍，但我覺得有心唔怕遲，我又唔係細細粒，我其實有操開，大大隻隻，總會有戰鬥力掛。

小弟差不多30，唔係學生，窮係因為之前要租樓，依家唔使租了。

真心，想去前線，想被指揮，想做你地兵力。

有錯就請屌，大大力屌柒我都唔緊要。已經對人生心灰意冷，係屋企做廢青倒不如幫你地手做戰鬥力既一份子。

幫你推下
聽日訓醒再幫你推

去深水埗揾下，有啲五金鋪有賣

謝
當一個人冇野可以再輸既時候。就可以豁晒出去專心做一件事
而我依家。只係想打柒班黑警。為死左既既手足出返口氣。要拉要殺悉隨尊便，但如果比我上到前線，我一定唔會怯。

記住我地要勇武
但唔係要愚勇

記住戰退有時,留命一齊贏啊手足

行動方向（街頭）：

終極行動守則

抗爭及法律手冊

[iOS/Android/PC/Mac] 香城地圖

TG頻道整合

快速組隊法

物資列表

陣地戰全攻略

破解臥底戰術

香港警察裝備

律師教被捕須知

臭格注意事項

行動方向（文宣）：

時代革命懶人包（英國版）

向英國文宣

向德國文宣

向加拿大文宣

反攻藍屍專頁

本土輿論戰

向支那輸出革命

赤納粹Chinazi

諜戰部

紙媒-牆紙（系列post）

政黨-建設派保民聯

出書-香港編年史

網站-黑警濫暴紀錄

行動方向（經濟）：

貨幣戰

支爆文宣

狙擊TVB（系列post）

消費地圖

行動方向（制裁）：

監警會質詢警權 警方接受率0%

國際特赦組織確認港警違反國際人權法

鏗鏘集721元朗恐襲中+英文官方版

官鄉警黑，中共策劃721元朗恐襲證據

拒絕警察為誠實可靠證人

政府腐敗事件簿

清算黑警名單

賣港賊名單

打壓學生中學名單

中共戰略：

消耗戰

恐嚇、白色恐怖

控制輿論、散播謠言、抹黑

分化

國家級網絡攻擊

警察國家

出賣港警

買gears會唔會犯法？隨街比黑警check到又會唔會被捕？
會既就要再諗辦法⋯

嗯。
你地指揮。叫我做乜我就做乜

唔犯法，但家陣唔洗原因都會拉你

想用唔公平既原因拉我？
殺左我我都唔會妥協不公義既事。

同你班含家產死過

國難五金

唔好on9啦，所謂gear其實都係地盤防具，買賣持有都完全合法，你正常帶出街係冇問題
係有行動嗰陣俾人check到先會拉

之前唔係話發脾氣加晒價咩？
Sorry但幾千蚊唔知可以買到幾多野。完全冇概念

五金街，見到hktv mall都有得買

明白，感謝。

保持獨立思考 唔好盲跟
Btw睇咗 進退埸技巧 同 防跟蹤 未
除咗gear 面巾 腰包 手套 手䄂 都好緊要

如果減返，3千可以可以齊裝，如果未就2萬啦

國難，hktv?

要人！科大要科大人！！
班nds推左個黨員選入校董會
選到既話佢地諗住收窄學生會既權力
之後滲多啲自己人入去，定啲措施幫助ust大陸人

讀緊科大嘅唔該入一入嚟

班大陸人靜靜雞係wechat吹哂雞去左投票啦
佢地係朋友圈推得好行，但好似冇咩local留意到

我有門路買到60926罐 有需要可以搵我

手足，戰場唔係俾你自我頹廢既地方

有冇文章可以參考
腰包我有 手套都有 但去到手䄂我就已經唔知你講乜了

2萬又得 3千又得 國難信唔過啵

點樣可以搵到你

係太子行去深水埗之前仲有五金舖有gears買
有一間係平少少既
有需要既留tg啦

打狗可以 記得一定要齊上齊落
約定煲底見你